【燒奶好波】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

lm

請問咁多位阿記球迷 如果3月尾去睇現場
你地去邊度買同邊度拎飛

又冇人開post

禾藍出返黎個陣又係時候踢返4141

官網red member

BBC

上網買member會寄張卡比你 到時買完飛拍卡入場就得

謝謝
但我之前上好似未有得買史篤城果場

雲加

屌樓豬唔吹奏夢遺，祝樓豬三年抱兩

沙卡打個1真係想喊

差唔多場波一個月前先有

下個post啦

Arsenal have agreed terms with Aubameyang for a 3-and-a-half year contract worth £170k-a-week.
Talks are ongoing between the clubs. [@FabrizioRomano] #afc

利迷子話要買埋奧燒同奶

一億俾哂佢地

收皮啦，臭痢鳩

不如買埋美斯呀笨

咁佢4個我係咪買Lite 定Lite debit

仲要睇唔起奶
奶好波過你所有中場啦

唔比啦
一億都買唔返健康呢個狀態既奶
DNA

我認我成日mon佢地post
但佢地成日j 簽到人地啲球員呢下真係好on9
仲話要free簽到牛奶, ozil 夾沙拿, 食懞你咩

見到奶 識避腳係成場最開心

mk仔咁應景嘅 生日黎轉會

燒一億deal啦

諗起基佬同mk 用Scorpio 打12就想射了

同埋想問有冇經驗係邊個位捕佢地出黎影相 想同牛奶仔影相

我都係睇對STOKE CITY果場, 可以互相支援

LOWER CENTER

太感動
咁你係咪都有red member

收皮啦利狗垃圾波，佢哋照下鏡先啦

我都係啊

體育】翼鋒禾確特在周六英超為愛華頓作地標戰，立即貢獻助攻，賽後領隊艾拿戴斯指隊友沒有為這名新兵提供足夠的供應。

周中以2000萬鎊離開效力多年的阿仙奴，禾確特（Theo Walcott）立即周六為愛華頓正選上陣，更在70分鐘以頭槌二傳予後備前鋒奧馬尼亞爾射成1:1完場。

這名28歲翼鋒今戰表現可人，以77次奔跑冠絕全場，而且在76分鐘轟出一記靚絕窩利，只是被門將賓科士打飛身撲出，未能在處子戰就打開入球之門。

艾拿戴斯表示：「他本可以憑那記美妙窩利建功。我們的球員深知禾確特希望控球在腳，卻未能作出應有的傳送。事實上，我們今天未能傳球予任何球員，一定要在這方面加強。」

大Sam又指，禾確特是一名極有天份的高速球員，要好好利用：「我們一定要以他的強項去比賽，將會努力向這個方向改善，下場鬥李斯特城亦會同時提升整體表現。」

圖片來源 : Twitter圖片

諗緊去唔去訓練場等佢地

大sam

Manchester City boss Pep Guardiola identifies Fred as Fernandinho's successor

響阿記比雲加當垃圾
去愛記比大sam當寶

禾子走得好

今季係佢除咗打疤狗之後最勁嘅一季
佢唔帶波死扭就已經好勁
唔明佢之前點解咁鍾意帶波衝入人群

成熟左
琴日以為佢會同沙加一齊打柒對面

Bvb: 60m
老野: 50m
Bvb: 57m
老野: 55m
Bvb: ok
老野: 53m
Bvb: .......

華美子去到巴有第二春

Thanks for the memories
But it's time to say goodbye

我地好多球員成日會用死一個方法做野
牛奶玩彈彈波個期係人都知佢想點
山狗又係咁
成日都唔識變通
有睇之前既比賽實識點守好

wenger?

Firm左？

Ho ball

呢d先係阿仙奴中場

冇人教⋯⋯

Bye左山狗先

welcome MK??????????????????

回家吧

真.皇牌係夢遺 唔係山狗

入一球兩助攻即刻打卡收工

場場都係咁提早收工is ok

lead住三球都輸 執柒佢吧

空姐單野搞到咁
真係整定

佢覺得係時候要訓練下阿叔

接班人

你一講即刻去熱門搵
都幾正

感覺好似一個做開兵既人
搵到有個真心鍾意佢既女仔
感動

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

#Aubameyang has now total agreement with Arsenal for his contract until 2021. Salary: €10M/season.
Arsenal have started official talks with Borussia Dortmund to reach an agreement... but BVB are going to ask €60M to sell Auba. Let's see 🔴 #transfers #AFC #BVB #Arsenal

其實琴日換入大隻佬個下我覺得好古怪
點解打開左閘既唔打閘
打中場出身既唔打翻中場

含淚加盟

燒奶彈彈波

係咪即係好賤啊個條女
正到

假笑

又幾真喎

當年ozil都係咁
但之後好似越黎越開心

天堂

退休樂園

因為明尼係度

好懷念法明尼

Jim White @JimWhite

Just had confirmation, Mkhitaryan medical today (Sunday), with @Arsenal personal terms agreed.

足球場上Stephen Curry

官宣應該今晚？

印象中大門口 即係有shop同大炮 銅像個邊
靠左少少係停車場出口 上次完場之後見啲fans會等球員揸車出黎搏影相

星期日文件野會搞?

如果今晚簽到
會唔會出佢打軌？

淨係睇咗圖有冇人簡短件事發生咩

Intern 加班

有女有得夜蒲係人都開心

9成出2&B

屌

Thanks 咁多口問句 會員買邊個level
有dd定冇dd

但係照琴晚表現
大麻>mk

張相真定假

你去合集個post睇

其實唔係話真係好正

明明MK一開季就5個助攻
又會比摩佬放棄

P圖離晒譜啦
100毛個樣都唔係咁

你食開咩好野
手足2&b可能食過

女人有波真係差好遠
冇波幾靚好快屌都唔想屌

冇咁快啦
阿狗好似冇試過星期日官宣
等星期一啦

未屌過

Auba到倫敦未

張相似雲加張舊相改圖

琴晚個陣 Mk換2&b , 買個防中換埃及仔咁應該幾好

成班又靚仔又有錢，食開正女
呢d囡我ok

佢搭今晚7點果班機

Bild | Aubameyang wan in a high spirit in the last training session, maybe b/c he knows he will play for #AFC soon.

@metoo

琴晚個陣
mk 換走埃及
美羊換走大麻
4231
以攻代守應該幾好

好想啜

法明尼, 99, 埃及仔
我地最需要既防中期實不嬲都已在陣, 係雲格撚9我地

引用：#454痴撚線港女 • 13h
其實成件事係點
有冇人講下
bb想上位 接受完100毛訪問即刻public ig 點知俾人起底搵返之後流出嘅閃卡
bb就喺ig話自己以前無帶眼識人 講到自己好慘豬
但把口生喺人度要點作故仔都無法
喺全港狗公都呵返bb之際樓主就出嚟踢爆佢臭雞扮受害者
之前同ex拍拖嗰陣同人snapchat send閃卡又入sp group搵sp，派帽搞到個ex自殺

法明尼後期已經唔掂
速度跟唔上比賽節奏
佢企位不嬲唔係top
靠熱血飛剷截波
所以之後比老野放棄埋

正
我想做佢sp

2&b應該食過

100%啦 見過真人幾撚型

熱血提場

未屌過女定未屌過大波妹

再貼好賤呀出黎j 下先

雖然好唔想幫49000清理垃圾
不過mk黎係用黎說服美羊羊
同埋一齊踢又會有加乘 咁諗會舒服d

綠線牙

有露點圖正到

未屌過女
我應該呢世都係打飛g

得一張

希望mk黎到多左時間踢會返生啦

新阿留名 無左山狗隊波終於打得返13/14 個年啲波

睇左啦
不過無阻我有戀愛既感覺
好賤呀

Dd應該係一個付款工具，我果時嫌麻煩直接Lite用信用卡比算

你老婆喺你後面

Link

咁咪去叫雞

岩用就得啦 理鬼佢係咪棄將
做得阿狗就冇得揀

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

#291

無事既

點解啲獌狗同痢成日都覺得自己隊波好勁
仲要狂笑9垃圾妓
阿都係上年開始先無前4
前幾年都唔撚知班傻9去撚左邊啦
係咁話mk黎垃圾妓好撚慘又剩

求無格版

佢話要打你

不如叫老野去疤執件馬斯黎踢兩年
頂走沙卡打純防中
到時前面用奶燒羊拿米

咁我買貴d lite 算

cls呢個年頭仲有新阿

去中超加傷左

還掂後備都唔係好夠
不如一鋪搵哂馬斯查蘭奴 沙比阿朗素 費托 古治 謝拉特加盟

係，有兩張，同另一個朋友一齊買緊

利物浦會買返你ozil+wilshere走

埃及好勤力 幾好j

謝拉特> ozil + wilshere

都係無正前踢

有新謝拉突啦

禾刀系薪牙迷-3-

吸引到新血加入因為雲加

其實睇左6 年 不過新留名咁解

Me too

山狗去到獌淨係同普巴做配合，其他人？不了

當初唔少人因為雲加睇阿仙奴

有無人PRO
而家有THIS KISS同我

雲加萬歲

雲大哥

吹牙

其實今季賣咁多人應該都空左好多人工出黎 雲加終於實清晒班垃圾

你話禾子係垃圾 你死啦

雲加永遠都係足球界一個富爭議性既人物

Sky Germany: Arsenal are serious in their pursuit of Aubameyang who could soon complete a move to PL.

好賤啊

唔知簽哂呢兩個會唔會仲有引援呢

比佢跑黎跑去喺後面分下波咪幾好
起碼唔洗浪費左沙卡

其實我寧願雲加走時一個人都冇，
都好過成班契仔係度頂住哂

Evans不了

將伊雲斯筆錢射哂落防中位到好過啦
拎個歐霸返黎

Paul Gilmour @skysportspaulg
10 小時前

All smiles from Henrikh Mkhitaryan as we ask him about joining #AFC. It’s edging closer! More on @SkySportsNews

gibbs整咗球12碼比阿狗
佢老友禾仔睇黎會射破間碟十字關

有希臘仔

射爆近柱

迷米黨召集

me

佢都好撚慘
比人踢鳩咗過黎
希望雲加用愛感化佢
為我廠賣命

Kola, Xhaka, Mkdefidsbvifvi, Aubajdiosjva
全部水貨

屌你文傑又有新廣告

Granit Xhaka's performance yesterday as a more advanced CM. He attempted 80 passes which was the 3rd most in the team, also took the 3rd most touches in the team(93). He had a pass accuracy of 83 which is low for his standards. Also didn't do his usual long passes a lot.

贏波就得，其他嘢(尤其數據)唔想知

新人想john ok?

如果亞視唔執,佢就要一直霉落去

Jack Wilshere completed 4 dribbles vs Crystal Palace more than any other player on the pitch

如果比我藍打

場波尾段,佢係3個中場打得最上嗰個,但踢得麻麻地

世界級演技

ok,me都新人岩岩john

應該aggressive好多

得一個係

Ching 新巴打？ 阿post 生面口

冇得分邊
冇左長傳好似冇乜作用咁

add arsfabregas4 加好友自己入

張狗呢

打左一季半仲未搵到自己定位

Kola都水貨 ？

MK同Auba黎到,都唔知點排陣好

係,但我認得你好似叫小夫

小妹新阿

入雲，我信

黎左先算啦 呢啲嘢領隊諗架嘛

同埋hold ball麻麻地

隊名係咩

mk打呀恩

新阿毒撚

比人迫佢踢單防中

認錯人啦，我今年先鐘意阿仙奴

可能又要d時間適應下

ok

咁一定係on9仔

你好串喎

不了

包皮

琴日踢tiki taka唔夾佢

請問今年隊波有咩值得你中意

夠閪

成班阿迷等緊新玩具

你買左邊款 買完求指引
可唔可以tg我

馬仔同米仔快啲official 啦 j 左一個星期啦屌

mk

咁搞笑

屈速

短傳配合唔啱佢 尋晚拿燒奶幾好睇

米希黎到會踢走沙卡

雲： 馬米只得一件
如果唔係基義碧冇得出

Östersund Away; we will be playing in our Pink & Grey kit.

Östersund Home; we will be playing in our Blue Kit.

UEFA chooses the kit, we are unable to play in Red & White for the home leg as it clashes with both Östersunds kits.

laca
mk ozil wilshere auba
xhaka
monreal k6 m20 bellerin
cech

個陣

以攻代守
射左

沙卡又要比人屌爆個屎眼

啵

如果淨爭前4
理論上以攻代守係ok既
但應該無可以爭冠

又要做箭靶了

其實拿卡踢雙箭會勁好多

單箭可能奧巴仲好用過拿卡

拿子

主要無人幫佢拉開佢自己比人mark死左先搵唔到食
琴日燒一後上插入拉走人中堅再比到拿卡到就入左
雖然佢啲把握力仲係算敗家

奧巴既impact 好強
如果佢黎laca真係rip, 9號魔咒

左右腳都傳到波射到波
擺兩邊就算切入都無問題

走位比波

黑b出場都幫唔到佢手

本身就係team player自由走位都勁
前排心急入唔到又比人iso就踢得差
不過都唔少球把握唔到

嚇死人咩

應該冇踢過邊

咁就要試下

3421踢左翼衛cut inside射波

有MK 著阿狗波衫相未

呢到d手腳話佢唔快打唔到邊

講到買左auba咁

山妹都踢到啦

買就一定

點解上季尾343咁勁

Welcome ar sheep

無tg, 可唔可以wtsapp/email ?

大梅唔係踢決賽only咩
咁其他呢

政治波無謂深究

呢度冇pm
咁你買左邊一種member

射左thx

今年輸果d係咪全部都政治波

係

依家有左David
官網既作用等同垃圾

慢又慢過人

牙羊有咩新消息

認真，link

Mk著幾號

15

22啦 冇人著

14

坐緊飛機去倫敦

呢個比美羊著呀

佢踢7號啦

malcom 七月黎著11號
燒著10號
奶著4號

點解要太子轉number

奧巴美羊#yup
同拿卡雙箭頭

mk著7號

星洲司令 有無人博

4號封左佢啦，唔想再見到有中場著4號

無人king女，阿po已死

揀緊，好難揀，其實我唔想拍拖住，但佢地個個都對我好好

Hi

mk 7號啦好嘛
太子唔好轉 但為左燒
轉既話就4號
如果買malcom就11號
auba 14

🥇

條女都好慘
冇lala比人摷返d舊史出黎

多女王

其實可唔可以封咗9號
著親都冇好野
係拿子生命力強仲頂到

大6仔同女神發展成點？

掛住cow囡刀吾上嚟尻up了

小妺當佢兵only

幾時食飯，想傾計

比小妹拒絕了

水貨

來了

羊呢

簽左啦？

唔知 出左片

你都可以出

J住先

其實米希打右邊都ok
羊太貴唔黎都算了

on99

官方channel牙

官方咩

走咁多人比60m 歐元唔貴啦
夠比條數有凸

假到

唔洗找

丁住先啦

報警牙 DLLM

48小時過左未

480小時都黎緊

俾義和碑著九號

做兵不如做狗

Gabriel
禁區手球吹左12碼
同球證投訴,食左張黃
繼續鬧球證,跟住兩黃一紅

琴晚踢到咁
可能雲膠一早雪鳩山/賣仲撚好

比拉斯彭馬斯反勝

拿 羊
燒 mk
奶 夏

4222有無得諗

慘到

就快無電啦

卡叔係唔係差唔多好返

痴線

沈大師

仲行到路已經好好
唔好諗佢出黎踢波甚至救世啦

阿啲軍醫

應該同jj差唔多

跌到兩萬點
股joy

都唔關阿狗事

佢走左出去醫

仆街! 個大廈無食水

好鐘意卡叔，但真係唔好再上球場了，珍惜生命

要係第二度切忽肉補返係隻腳度

多數都係星期一至五既朝9晚5先會冇

Waz: #AFC and #BVB are still apart in terms of transfer fee, but there will be success-related bonuses that will see the deal completed swiftly.

要落地下拎水

快啦

Simon Stone @sistoney67

Hearing @Arsenal will have to break transfer record and pay well over £50m if they want to get Aubameyang out of @BVB this month.

BBC report

50m

£50m+阿狗應該肯比啦
本身offer都£44m

Henrikh Mkhitaryan will sign a three-and-a-half year contract that makes him the highest paid player at Arsenal

£200,000-a-week deal

冇 死硬

咁撚高屌佢老母

This month...tmr la diu

咁臭燒起碼要210,000啦

獌好似補番人工差額送佢走？

阿狗比返一官半職佢啦 佢個仔仲要入黎架

咁阿狗即係出幾多？

啱丫，佢個仔勁到

應該係
所以單交易先會無transfer fee

佢本身週薪幾多？

個仔dup停個波果下勁似佢老豆

佢個女個紋身
佢仲有幾耐約
應該退休啦

140k

300k

姐係奧燒無二百都唔會續

2月印波衫

俾人雪左季半仲可以加成差唔多5成人工

基本啦又冇歐聯踢肯留已經勁好

200k+1

鬼叫你要拉奧拿既人咩

邊個話爺爺一月唔識買人
今次威返次
雲加

又燈

買垃圾唔算買人啦

希臘中堅 雲加

爺爺買到人未

當年艾沙雲
我係由嗰時開始做阿狗

咁就唔好鬧爺爺只係賣人又唔買人喇
因為爺爺都只係賣緊垃圾姐

高基連唔係垃圾

咁幾時賣伊禾比

爺爺唔賣垃圾 好多球員出走左表現仲好過係我廠

Dortmund Watze confirms Ivan Gazidis called him yesterday and said "They want to talk to us (Dortmund)'. Until then he didn't contact us again. No negotiations as at yet"

高基連..

阿狗FB又串我山

今晚大勝唔要了

琴晚先岩

Marco Silva

據《米蘭體育報》報導，施薩斯尼在對陣熱拿亞的比賽仍將正選出戰，波蘭國門將以11次意甲出場超越暫時10次的保方。該媒體表示，這也是近7年來祖記首次出現有後備門將意甲出場次數超過主力門將保方的情況

41212

拿卡 auba
ozil
奶 mk
埃

有冇得諗
xhaka 踢單防中死梗

雲加唔賣垃圾

愛狗搞到佢被炒

⚠️BREAKING NEWS⚠️

Watford SACK Marco Silva, and reference deterioration in form since 'unwanted approach from a Premier League rival' 😮

Reaction here 👉👉 skysports.tv/yLUWrM

終於有食水

慘

過黎做爺爺助手

又爆閘

負皮好痛

倫敦依家過左幾多個鐘

邊撚個又挽負皮牙

Me ok

James Robson @JamesRobsonMEN

Sanchez expected to be wrapped up today with him and his agent due at Carrington.
A full seven days after it was supposed to be completed in 48 hrs

KLOPP MOCKS ARSENAL OVER ALEXIS SALE: LIVERPOOL WOULD NEVER SELL TO A RIVAL MID-SEASON

The Chilean is set to leave the Gunners for Man Utd in January, and the Reds boss said he'd avoid moving one of his players to a rival mid-season

"No Liverpool player of this squad would leave – and not just because we say it but because of their commitment to the club," he told UK newspapers.

"No-one would leave to any other Premier League club during the season.

"I'm not just confident of that – I know it. It is just impossible. No player who is here will say, 'OK, come on, in the middle of the season I go there or there.' I really cannot see that situation."

100分點計
送3分添

收皮啦雲加做嘢唔使教

得啲廢物獌狗FANS先會做呢D 行為

負評者臨老衰撚過雲加

份糧咁fatfat 衰少少唔區牙

幾百個回覆逐個負皮要幾多時間

改圖?

真 雲爺爺send俾我

已經同雲加融為一體

屌你老母個emoji 好撚fake

Téléfoot boldly claim this morning that Lucas Moura's & Malcom's futures are linked; that whichever club between Arsenal & Tottenham the latter doesn't go to, Moura could go to.

攪vvd 攪到道歉 之後又買，唔計？

MK好似雙槍黎？

水槍

古天奴呢？
哦……rival……

請參考經濟學博士廢人阿仙尼雲加之路

讀既野同你出黎做既野唔一定有關係
特別係你仲要唔係專科

高普收皮啦
拎過英超未呀

成間球會都未

BBA畢業係人生winner
睇下呢到d清就知

高普多仔果陣冇賣過球員比拜仁？

古沙？

🇫🇷 5️⃣0️⃣0️⃣ - Alexandre Lacazette's goal yesterday was Arsenal's 500th scored in the Premier League by a French player.

Marco silva俾人炒係因為有其他英超球隊斟佢
會唔會係阿仙奴

愛記未請大sam前

呢d二打六教練邊配教我廠？

禾XXXX, X普, J_XXXXXXXXX

本身應該係glo

愛華頓

應該係Henry

bba好牙 好過工程狗多多聲啦

agger牙
來生不做工程狗

Paul Pogba will reportedly demand a new contract with Manchester United which will see him earn £400,000-a-week salary.

連鎖反應

山狗岩岩係ig story影自己上私人飛機，係咪終於捨得躝？

一定架啦 不過獌大撚把錢

大撚把錢啦人地

好波

躝
unfollow咗

光復我廠

即刻unfollow and follow mk

#WelcomeMK

有冇手足今晚投左文傑?

今次真係「一個mk」

Alexis Sánchez's latest instagram post. Manchester bound. (Source: Alexis Sánchez IG)

好大雪

山狗再見
Thanks for the great moments
But is time to say goodbye

唔送

一路順風

旺角監獄

過獌慢慢屌波

米希達恩是攻中

West Ham United are interested in Samir Nasri & the player would accept the move - details

佢打到好似希比咁已經心滿意足

記得要回防

山狗唔送

太子警署

佢同啲叻架會唔會玩唔埋

理得佢
最好係咁

講緊mk?
阿狗都好多nigga

係左路吊波吊到比伊巴屌柒

比伊巴dum鳩佢入垃圾筒

新仔全部都nigga黎

要求伊巴逼波

分分鐘做埋神射手

佢實屌普巴

LM 睇獌各據山頭爭做大佬搞分裂

痴撚線一個靚仔都無

閪鳩普巴面

耳和鼻唔靚咩
成個比例好 sharp

如果開波佢輸撚硬

伊禾比真係成個弱智仔咁

真係，呢幾年彈起or出名少少都係力架

zelalam
akpom
gnabry
2&b
呀叔
nelson
nketiah

少左我禾
關楚耀

上一代藍斯牛奶順眼好多

好想幫佢含

Sanchez and Mkhitaryan are non-EU players and must have their work permits ratified by their clubs which means both deals will likely to be confirmed tomorrow. #mufc [mirror]

聽日收工可以J

Mkhitaryan is gonna spend his birthday with his fat boy agent all day in a hotel room

決定今晚唔訓送山狗走

醫療狗覺得工程狗好爽

入到更衣室
普巴 伊巴 lkk 輪流用大肉腸懲罰佢

咪ff 事實係夾得勁好 後上拎埋英超

下一個走應該係豬腦

見到你班阿狗就好笑
係度ff山狗去到點比人屌點比人屌
根本去到一定屈鳩機

我都係咁話

福仔近排唔掂
換左山狗應該會唔同晒

英國啲新一代係咪大部分都係移民？好多英超青訓都係黑人黎

上次去，見到亞裔&黑人>>>>>>>>白人

亞美尼亞球皇MK會唔會同土耳其裔既燒因為政治衝突而唔夾

燒踢半季都走啦

屌奶星，Ali正撚到

簽左

OG 啱啱屌完

文傑型到

唉 終於都告一段落
其實有啲心up
始終佢初初加盟真係ff過佢會帶領阿記走更高更遠

三年兩fa cup 算係咁啦

山狗ig
到左曼

關佢鬼事

終於躝了

佢算對得住阿狗啦 出親場都盡力踢 始終隊波係令佢失望

今季真係唔敢咁講

BREAKING: Arsenal have agreed terms with Pierre-Emerick Aubameyang for a 3-and-a-half year deal worth £170,000-a-week. Talks are ongoing between the clubs. (Source: @FabrizioRomano)

收皮啦 撚有出親都盡力

第一個fa cup都無佢份

上幾季都係嘅，呢季睇到屌哂佢老母

fa cup佢又真係有貢獻既
上年個個係準決賽同決賽佢都有份入波

佢由始至終都係為自己踢緊波 而唔係為球會

好心痛。。我山

打份工姐
唔為自己唔通為公司咩

又話未同球會傾唔可以直接接觸球員既

準備道歉

山狗算唔算半季燒晒啲光環

屌你又落雪

理論上唔比，但係全部球會都咁做，唔好玩到咁盡就得

大家心照啦 不過做到出哂面 好肉酸姐

諗起a Cole

真 間公司我又冇份

全部都簽三年半
下季唔掂就等星散

其實好簡單
你如果覺得應該屌 RVP 就屌山狗
如果你覺得山狗唔抵屌就 RVP 都唔應該屌
兩個都係為咗冠軍同錢唔續約
之後去 19000
你仲可以話 RVP 走阿狗起碼有錢收, 同埋果陣費格遜隊 19000 起碼真係歐洲最 top, 而家山狗去果隊真係淨係得錢

對上一次買曼既棄將好似係黑B條垃圾

其實 MK 子都算靚仔

再對上施維施達
以前兩隊根本唔會有直接交易

無撚錯，乜叫對唔住，有出糧嫁

2個都抵屌la

格策

我要臭燒留呀

黑B黎其實有期望
但點知黎左幾年 真係好廢

rvp 條撚屌，就算年年傷多過踢，雲格都冇放棄佢仲比機會佢，點知一打起就要走。仆街過山狗好多

黑b打左咁耐都係咁垃圾 電叻買果時係咪傻撚左

因為到佢打起都已經係高峰末期
阿狗又死都唔肯買人

放就放rvp 買就買黑b 你話條老坑唔係獌狗邊個信

要冠軍梗係去鏝
一見到開400k即刻去獌

完約都33歲啦
想要長d定短d約

老野話過唔想買

黑b越踢越沉，岩過黎個時踢右翼都叫助功助守，而家冇晒

咁就直頭咪撚用
真心果句 大麻b都算係咁
黑b個垃圾跟個廢sir又打過皇巴強隊
屌你都係咁撚廢 妹下妹下咁

其實都係傷完近幾場沉姐
開季都唔錯喎

一個mk緊係靚仔啦屌

豬維豬達

始終差u 一個lv

希望

山狗你食撚屎啦

又抽到mk水

根本係獌狗地下黨員

Times reporting @HenrikhMkh will earn 140k a week in wages at Arsenal.

文傑咪嘴

快啲開電視睇遊生唱歌！！！

RVP 走之後真係玩多一季就完
同埋單天保至尊
真係 captain carry 成隊去第三
反觀山狗 cause dressing room split

真係好撚廢，又打空唔到人射波又甩

文傑唱歌

咪嘴咪到

好尷尬

咪撚笑啦

文傑攞會唔會多謝爺爺

遊生男配角

論肥既話，我肥mk子幾個level

得獎感受：唔講咁多，雲加好波！

個獎獻比爺爺

阿仙奴好波！！

Unfollowed

係，山狗分明打份工，出糧做野，要走無問題
rvp真係一手帶大，走還走仲要鏟草

文傑：阿仙奴冠軍！

U 米九大隻型男

Cls

大家都仆街 RVP成就同能力高佢一班

遊生

吊你老母 有錢型仔大哂牙？

真正阿迷 提名名單都係排第4

豬左

一陣可能又飲黑啤開live屌 tvb

迷雲既下場就係冇獎

仲有咁多人睇tvb

係囉

有提名即係有前四

所以u 真係大撚晒

一路撚一路撚

Mk同美羊官宣得未

阿狗多垃圾

所以都唔會太怪佢
只係剷草太仆街

美羊險簽左啦

Cow完囡刀未有人加盟

真係唔明仲有咩好睇

期實中場出返d有經驗榜住黎踢佢係交到貨，同埋一個21既中場你想佢做到幾多野

希望飛機盃決賽都有獎

Cow 左成日 巧累

兩個都垃圾嚟
同法比狗同級
不過我鍾意 RVP 同法比狗多過山狗好多
所以都 hurt 好多

教禾cow 囡

文傑第一個獎

cow 咩 cow
屌就屌啦

佢兵黎

五個獎都冇份

做馬

梨大把

老野係都唔買防中 即食後衛

禾系將軍喔

話雲狗唔屌得真係傻撚左
不如話法比都唔屌得
賣法比筆錢仲多過雲狗添

教埋我 please
利申: 肥矮毒 A0 宅男

Rvp走之前係同晒高層傾，佢要求既係球隊買有質素既人衝冠軍
但係高層唔肯擔保
所以佢先走

既然當年球會既野心都唔係衝冠
佢走都無可厚非
雖然去曼聯我真係好嬲

其實到而家球會個野心都唔係衝冠
你見佢今年冇左歐聯踢都唔即刻整幾件有級數既就知
未去到山狗真係唔續約，佢地都唔打算買人

都話迷雲 = 冇獎，抵啦

聽日下晝

你搞錯喇
我個 point 係話山狗都唔屌得嘅話同樣道理 RVP 都唔屌得

要由兵做起

係咪mk 官宣完就會官宣埋美羊

係 除非唔係

以前成日做喇
點樣先可以升大將軍

第一年學踢波就係法比著15號果年

屌佢都係屌佢剷草姐，個幾年阿狗個撚樣好意思叫人留係到？

最大問題係雲狗一打起就起球會飛腳喎
雲狗仲要非獌不嫁
要衝冠一定要去獌?

不嬲唔屌 有咩好屌

轉型做多蒙特了

sor鳩
眼漏左呢句

fifa 阿狗抬頭了
轉打442

一味屌_啲人都On9

打敗其他士兵

有有經驗既中場出新仔好過啦仲洗用黑b

有消息未

source???

坦白講去邊衝冠你地都會屌

雲加續約到2022年

fifa有托柒做後備
臨尾可以有多個plan b

雲加啱啱打比我

買埋蘇保迪拉屌

轉會窗完仲邊有我子牙
fifa用黑碧打後備夠做
如果有美羊米希
442不是問題

去袓記/拜仁的話未必會屌

問下佢幾時賣大麻b

傷到識唔識踢波牙

講閪咩
去鏝獌車利熱你班撚屌都一定屌鬼架啦

依家真係做狗啦

一味屌山狗啲人都On9

大麻b換萊斯ok?

我要返大麻b好過

真

要件殘廢嘅把撚

老野咁鍾意用垃圾卡打中心
幾時買埋佢拍檔達賀特

新吉祥物

no,大麻b aim皇巴拜

成隊多毛毛買返黎丫屌

睇佢斷腳

唔夠人爭

爭個高普杜曹

vps真心求成就 另一隻有獎唔要揀要錢

no one is bigger than wenger

已經比自動波既燒山佢都係前四不保

The Mirror say Dortmund have asked about Olivier Giroud being included in the deal but at the moment a straight cash deal is being discussed. #Arsenal

Alexis Sanchez has arrived at Manchester United training complex. #afc

include你老母！

如果買埋奧巴
真係好少機會用到基佬
反正基佬再雪約又就快完
好難賣到好價

真係好on9

👶🏿👍🏻

D力架係咁

Arsenal have ratified Mkhitaryan’s work permit according to The Times.

睇真d成班好似同夢遺慶祝唔似同禾b

👶🏿👍🏿

一定唔會

夢遺行過去睇
心諗做乜鳩

夢遺：Hey hey hey

臭燒掂左下即刻彈開

我廠青訓變晒nigga

🗣👶🏿👍🏿

笑死

奧燒琴日個樣死老豆咁

踢得咁唔開心
躝啦

Tears farewell

Local Dortmund paper reports that Auba’s car was seen parked nearby the airport. Destination unknown.

俾人換果陣個樣好撚黑

山狗 450k
明明去阿之前佢係皇馬 10 號
山只係美斯綠葉

去機場食野姐

2隻棄將

泊架車都比人寫新聞

山狗有得走佢仲要等多半件年
人地人工又高比我都sad la

咁又點
人地買想買bale咪放棄你
一走就拎歐聯

吊你老味

人地想攞英超啊，屌你加返個a字係個名前面啦

唔係話奧燒會續約咩

佢想跟老費踢呀

傾唔等於會續

曼連拎撚到咩
想拎英超就去鏝啦

stone撚左

拖到有其他OFFER

講緊風扇啊，你又要加個a字係個名前面？

廚房佬mode：
其實佢個蛋糕整到好fail

講緊rvp定山狗

咁得閒追po咩

班獌畜好似想要埋佢

No.1 fans既話佢因爲老費先過49000

都唔知邊隊玩金錢足球
450k比山狗

頂多咪用緊碧咸筆錢

要埋燒嘅話起碼400k
加埋普巴300k

班49000笑車仔放錯人
唔諗下自己叫史高斯出山
都唔用青訓普巴
搞到人地free走
轉頭一億買番

獌畜大把錢 驚咩呀

獌買埋啦 長痛不如短痛

屌你老母睇下行quote都知啦，多咀狗

型到 唔怪得知咁多女

唉，總而言之當日最嬲咪係佢講完自己係風扇之後去獌再返黎剷草囉

燒快續約

屌你原來底褲佬黎，sor下次屌你細力d

應該要過埋轉會窗睇下增兵情況再決定續唔續

第一次倒戈
華美倫set 波比佢抽入
嬲係嬲佢剷草
佢要走都無可厚非

都唔係好耐冇上水姐 咁快唔記得我

好似我咁講，當年阿狗憑咩要人留低

應該等MK + 羊 黎哂先會續啦咁
話唔定牛奶會續先

On9仔先成日改名，你改做bloodsperm我就唔會唔認得

想攞英超就要去獌?
去鏝仲好啦 又比得多人工,衝冠又易d

當年真係靠佢carry全隊入前四
入好撚多救命波

而家更加無得留啦
阿狗同皇者獌根本唔同level

佢琴日黑臉 唔係咁樂觀...

我覺得曼城係英超先叫超班
其他實力差唔遠

明明99%會走
而家無啦啦又話會續
搵鬼信咩

老費係原因

利迷子夠話要買燒同奶

呢句出自你口

係今季乍
近年車仔都勁啦

佢似想下半場攻多幾粒
但隊波下半場就打回原型比人壓住攻

下季都係 皇者獌三年內唔會攞英超

起碼49000係費蛇退休之後
都未拎過英超

Robert Pires in extraordinarily frank interview with La Tercera.

Rubbishes claims Sanchez is a mercenary.

Says Sanchez wanted to stay at Arsenal and renew, but club wouldn't spend.

Suggests other players haven't backed up Sanchez and Ozil.

#afc #mufc

Pires on Sanchez: “No, he is not a mercenary. Martin is my friend, but I don’t think you can say that. That’s football, and if City does not want Sanchez anymore, it’s their problem. And if United wants him and is willing to spend a lot of money, good for him."

"But for me, Alexis wanted to stay at Arsenal. I have not talked to him, but what I see, what I smell, is that he was very good in London, very good in Arsenal. What Alexis wanted was for Arsenal to spend money on other players.”

"There is a good connection between Sanchez and Ozil. But when they see that things are not right, they say “what are we going to do? We try to help, but nobody follows us.” It’s not a question of attitude, it’s that others must also follow. Both have won things.”

There's lots more, rarely see an interview so frank, well worth a read.

Worth noting he also said in October: “Ozil is a warrior who wants to win something. To me, he seems so angry about the fact that Arsenal hasn’t put together the team with which he can make a difference."

柒頭利就抖啦 呢啲垃圾隊連獌畜都不如

皇者獌一定係爭冠份子啦
而家只係差個派牌同前鋒
買多兩個人就搞掂

mk 羊 來
續 燒 奶

就迷多陣雲

我痢撚朋友
一賣左古天奴又話買乜買柒
屌你買尼比基達 雲迪克
100分唔撚洗錢

要轉target

Lkk
當日班49000打丁打到痴晒線

咁你下季買佢英超

講真費sir個陣係垃圾陣
係靠4424同超強戰術發揮先贏到
同車仔鏝城爭好遠

獌狗差12分其實仲有機會爭

山狗都留左力半季

7後衛陣都贏我地呀

費sir對住雲加根本係睇住黎食

鏝城好似幾季前都試過十幾分優勢玩玩下無晒

駁唔刀

有邊個唔係睇住雲加黎食

果隊係老費49000
季尾仲領先緊8分
玩玩下玩到最尾qpr果場

Pires says he's with the Arsenal team every day, he's clearly annoyed with the club's lack of spending: "However, I’m not the coach, I’m not the president, I’m just an ex-Football player from Arsenal.”

其實費sir真係唔係話靠曬4424
就算用廢陣都炒你雲加8:2

Ali無獎

And clearly thinks some players aren't giving it their all: "He (Sanchez) is always eager, he always wants to win, he is always fighting. It’s a way of telling the team: “if you do not want to be like that, then I’m leaving.” I think that’s just what Alexis wanted to show."

It's not Wenger he's furious with, doesn't think he should go: “Not for me. The club must sign quality players. That is what they have to do. This club has a lot of money, but has to buy.”

SKY SOURCES: @ChelseaFC interested in signing @BurnleyOfficial striker Ashley Barnes. #SSN

佢哋個 net spent 仲係負數
冇計人哋古天奴賣到勁多錢

果場雲加個陣仲殘啦

干地

轉你個 target o ng ok

咁佢去獌原因係老費定衝冠?
佢想衝冠的話應該去間較易衝冠的球會
鏝係果時買人已經痴撚線,球會實力同人腳比獌好,有全盛耶耶,施華,甘賓尼同阿古路,仲未計後備同買其他人
去鏝比去獌仲易衝到冠

feel 到屌地就嚟俾人激走

介紹fd子比梨牙

講得好

BREAKING: Chelsea are interested in signing Ashley Barnes from Burnley. This is not a joke. (Source: SkySports)

果陣鏝啱啱先攞第一次英超
老費獌果陣仲係歐洲班霸
同埋曼城有阿古路都冇話要佢

個時鏝有諗過買仆街仔咩

考牙
令吾令架

梨有矛中上牙

但結果咪佢拎左

鵝刀想識牙

人地都無報價
話去就去咩
同埋人地有迪斯高 祖維迪 阿古路

吊梨有女神仲貢花心

矛牙

餓唔係中上識唔識德

應該cow唔刀 不如放棄算la

馬明都有獎拎

起碼米七五牙

夠吾夠高牙

典解牙 上次吾系吊左咩

tvb頒獎都好同佢認真

160 OK?

點解我乜都無

王浩信

還我視帝

等爺爺再拎英超就到你啦

上次飲酒覺得有冇 chemistry 呀

跟文仙尼定廢蛇梗係揀廢蛇
如果跟文仙尼同跟雲加有咩分別

廖big兒

同禾一齊ok

系咪梨矛車又矛樓牙

文仔

最佳劇集：誇世代

簽到人未

我估無獎
親生仔太少

燈

星期日放假呀

有坤哥

矛飲酒呀 去咗食下午茶only
小小chemistry 啦但係未去到有reaction

不是工作天

Mon: welcome mk

呢件垃圾都好提
陳豪Bobby張繼聰呢啲都唔係親生仔
再收得都唔會有獎
唱果首歌好過降魔的啦
一樣無獎 因為若雞嫁左人

好地地唔得既

咩叫 reaction 呀

好撚憎坤哥

14/15 個年四強佢入兩球喎

等聽晚先有？

雲加根本無bid過

入左mk
隻羊應該自動貼錢過黎加盟喇

講起女，想當年我同條女講
雲加只要仲教一日我都唔會飛你，
點知咁就一世了

結果
山 out 米希 in
同多蒙特嘈轉會費嘈到最後一日
之後買唔成奧巴美揚
late bid lucas rejected
evans go man city

好浪漫

我好想叫春

叫啦

叫啦ryo蛇

拜仁俾人入大左

岩岩好一星期

拎唔到德甲先講啦

咁撚似夏季轉會個劇情既

無做野三個星期
其實都唔知想點 人生有咩意義
以前返工 返到心累 行完山就充好電
依家兩日行一次 個人好頹

我刀係
等緊過年搵工

真係好撚頹

做尖操爆佢 學山妹休閒時間都操

做廢青咪幾好

頹撚到
依家搵又唔知點咁
等過年仲有成個月

又話上山斬柴既

新年完先有得斬

德國罷工爭取每週工時28小時

香港

Metoo

好迷惘

香港人邊敢罷工

28小時
香港人真係番兩日都爆鐘

跨世代

正常人只買到一種

誇世代

香港人真係好似奴隸

點解tvb越黎越多人睇咁

香港人係咁架啦

自從出黎做野
無睇過tvb劇集

誇世代真心好睇

有矛人睇主席對真馬

Pat_Rice你條垃圾收撚皮啦
TVB今年真心好左...唔抵得???
你就真係影撚衰呀迷喇

迷普路狗好耐冇上水？

星期幾啊 師兄

錯po

係喎 去哂屌女

突燈屌鳩佢既

其實想知今日浸大單野大家點睇

想搵多啲錢

做ptbf 我得閒都會做

有邊個唔想

已經比人spin到d學生講粗口就係佢地唔岩，原本個on9普通話試已經wfc

講粗口嚴重過on9政策

TVB都撐

咩事

David Ornstein
‏
Verified account

@bbcsport_david
19m19 minutes ago
More
#MUFC #AFC confirmation of Sanchez/Mkhitaryan swap Mon/Tue as work permits need updating. Arsenal stepping up Aubameyang pursuit - confident but will drag as must agree fee & possibility of player going other way to #BVB If done no significant funds available for further signings

雲狗一早講明非獌不去
焗雲加迫住短時間內決定放唔放
鏝完全冇時間做準備
鏝簽個二線頭都2,30m,如果當打雲狗都係呢個價錢的話,鏝一定搶

係咪真係連登多垃圾
出左連登都唔多人講TVB
Facebook又係得打手page講

yes

此消彼長
鏝當年如果有雲狗一樣可以衛冕英超

咁就無錢買防中

熱門全部都係TVB

牙奶有份推

合理
都唔預佢冬季買第三個

個new乜鳩messi擺明打手

Tvb都好撐

Possibility of player going other way可唔可以係黑b

利申我唔係打手
不過90後真係睇TVB大

黑b好呀

山狗終於躝
過去做大佬啦

自從 heroes 開始都係睇美劇
仲有日劇

無人知
但佢真係拎左麻

我唔知你地9幾啦
但我90年真係對TVB有份情

追美劇日劇動畫都無時間

BREAKING NEWS:
Alexis was on the private flight with some luggages. It's a small plane so probably he's going to inland UK.

100% real

即討d垃圾黎

無乜追劇癮
動畫都係中學有睇開先睇

快

快快手手搞掂auba

直頭去曼市啦
仲pro乜bably he's going to inland UK呀

圖都有啦幾個鐘之前

睇明珠台孤星淚啦

Do you hear the people sing

計埋希臘仔 其實total 3個人
冬季爆冷簽三個

[quote][quote][quote][quote]David Ornstein
‏
Verified account

@bbcsport_david
19m19 minutes ago
More
#MUFC #AFC confirmation of Sanchez/Mkhitaryan swap Mon/Tue as work permits need updating. Arsenal stepping up Aubameyang pursuit - confident but will drag as must agree fee & possibility of player going other way to #BVB If done no significant funds available for further signings

Further 到夏季轉會 到8月31 都無出錢買人
雲爺爺係守財奴

冬季又破球會的轉會紀錄
雲加

仆你個街睇下皇馬d波仲鳩過今季牙狗

係咪又4312

433今場

皇馬迷係咪屌緊冇買純防中
用卻佬 卡c米路

進攻冇哂板斧

卡斯米路都唔係純防中咩

卡斯米路又係咁上
學哂雲加叫個防中上

主席助攻

Goaaalllll Lucas assist

Lucas 助攻

阿狗又贏

光頭佬炒得

阿仙奴同皇馬同級

0:1

皇迷覓膠點睇

仲未買到人

雲加>光頭佬
同樣排名用少幾億

[3:29 PM, 1/21/2018] Chan Dickson: David Ornstein
‏
Verified account

@bbcsport_david
19m19 minutes ago
More
#MUFC #AFC confirmation of Sanchez/Mkhitaryan swap Mon/Tue as work permits need updating. Arsenal stepping up Aubameyang pursuit - confident but will drag as must agree fee & possibility of player going other way to #BVB If done no significant funds available for further signings

入左去即討post J 盧卡斯

垃圾皇d防守差過我廠

主席

見皇即討話已經好咗

主席下季返黎ok?

Manchester United may not be able to announce the signing of Alexis Sánchez due to the club having to update his work permit. (Source: @bbcsport_david)

Arsenal are in a similar situation with Henrikh Mkhitaryan and are likely to announce the signing on Monday or Tuesday. (Source: @bbcsport_david)

下年一齊歐霸見

我都係,雖然 heroes 由第二輯開始唔掂

排第5
不過阿狗第6連歐霸都冇

射得未呀

如果Ozil走就

丙朗回塘了

助攻入皇

MK搞掂左啦

no la
後備st
4222

笑獌姐

咁又唔使驚，聯賽盃曼城或者車贏個資格都跌落第六

又後備

如果有auba佢點會有正選打個2
如果冇auba就會變返433

人地遲d就入你波剷草

皇今季回落下都無乜野
起碼都衛冕歐聯
無咩好嘈

係咪都會入同剷架啦 咪笑定先

牙朗咁串比位人入

主席隊波都渣渣地 皇應該贏到

認真 阿記貴價貨 起碼都有半年貨賣
事撚但 簽乜春都好

人地班霸
你估心態似你班垃圾阿狗咩

Arsenalize

衛冕歐聯真係可以吹足幾十年都得

光頭佬一世靠運

同陣容行左兩年
回落下都無乜野[sosad

sky唔會再信

希望買伊禾比補充陣容

Ivan Gazidis and Sven Mislintat are currently in Dortmund to finalise a deal for Aubameyang.

唔見賓尼迪斯可以靠運？
剩係壓住班大帝已經唔易

CEO

不過掃把佬果班收購
唔知做乜鳩
無撚得出
前鋒又賣鳩晒

唔係雲加自己買
只會投閒置散

肥賓都唔算有運？

BREAKING: Arsenal officials are in Dortmund to try and finalise a deal for Aubameyang today. (BILD)

卻奧斯打我廠會唔會好似xhaka咁俾人屌死

岩啦
唔好再俾老野掂轉會買人

Huss Fahmy, Sven Mislintat and Gazidis are all in Dortmund now to get the Auba over the line according to multiple reports in Germany.

快撚d 啦

#MUFC #AFC confirmation of Sanchez/Mkhitaryan swap Mon/Tue as work permits need updating. Arsenal stepping up Aubameyang pursuit - confident but will drag as must agree fee & possibility of player going other way to #BVB If done no significant funds available for further signings

買完auba 乜撚人都唔洗諗了

cb

巴利靚到

冬季轉會無左老野阻頭阻勢
正常左

右閘>>>中堅

中堅同龍門重要好多